如果你係侵,應該先滅共定先滅美國民主黨同後面既光明會先?

大蛇丸定白絕+輝夜?

我怕佢未搞鳩大蛇丸就比白絕收皮